有冇人有報聽日錄音果份工？

原本話番太子 無端端轉左去彩虹